\listfiles
\documentclass[
	12pt, 
	a4paper, 
	parskip,
	numbers = 	noenddot
]{scrreprt}
\usepackage[
	left		=	2.5cm,
	right 		= 	2.5cm,
	top 		= 	2.5cm,
	bottom 		= 	2.5cm,
]{geometry}

%Deutsches Dokument erstellen
	\usepackage[
		utf8
	]{inputenc}
	\usepackage[
		T1
	]{fontenc}
	\usepackage[ngerman]{babel}
%Miniverzeichnisse bei Kapitel
	\usepackage{minitoc}
		\mtcsetrules{minitoc}{off}  % Keine Linien anzeigen
		\mtcsetdepth{minitoc}{2} % Gliederungstiefe -> subsec
		\mtcsettitle{minitoc}{} % Keinen minitoc-Titel anzeigen
		% Schriftstil für \section
		\mtcsetfont{minitoc}{section}{\sffamily\normalsize}
		% Schriftstil für \subsection
		\mtcsetfont{minitoc}{subsection}{\sffamily\normalsize}
%Abbildungen
	\usepackage{graphicx}
	\usepackage{float}
	\def\Bildpfad{../0002_Grafiken/}
%Abbildungsbeschreibungen
	\usepackage{subcaption}
	\usepackage[
		justification   = raggedright,
		singlelinecheck = false
	]{caption}
	%\usepackage{tocloft}
	\usepackage{array}
	\newcolumntype{M}[1]{>{\centering\arraybackslash}m{#1}}
	\newcolumntype{N}[1]{>{$}m{#1}<{$}}
	\usepackage{colortbl}
	\usepackage{xcolor}
	\usepackage[export]{adjustbox}
	\setlength{\fboxsep}{0pt}%
	\setlength{\fboxrule}{1pt}%
	%\renewcommand{\cfttabpresnum}{Tab. }
	%\renewcommand{\cftfigpresnum}{Abb. }
	%\settowidth{\cfttabnumwidth}{Abb. 10\quad}
	%\settowidth{\cftfignumwidth}{Abb. 10\quad}
%Tabellen
	\usepackage{tabularx}
	\usepackage{multirow}
	\usepackage{longtable}
%Mathematikerweiterungen
	\usepackage{amsmath}
	\usepackage{amssymb}
	\def\Laplace#1{\mathcal{L} \left\{ #1 \right\}}
%Literaturverzeichnis (Autor-Jahr)
	\usepackage{natbib}
	\bibliographystyle{dinat}
	\setcitestyle{square}
%Abkürzungsverzeichnis
	\usepackage[
		printonlyused
		%nohyperlinks 	
	]{acronym}
%Beschreibung-Layout
	\usepackage[
		labelfont	=	bf, 
		textfont	=	it
	]{caption}
%MATLAB Code
	\usepackage[
		framed,
		numbered,
		autolinebreaks,
		useliterate
	]{mcode}
%Allgemeine Codes
	\usepackage{listings}

	\definecolor{eclipseStrings}{RGB}{42,0.0,255}
	\definecolor{eclipseKeywords}{RGB}{127,0,85}
	\colorlet{numb}{magenta!60!black}

	\lstdefinelanguage{json}{
		string=[s]{"}{"},
	    comment=[l]{:\ "},
	    morecomment=[l]{:"},
	    literate=
    	    *{0}{{{\color{numb}0}}}{1}
        	{1}{{{\color{numb}1}}}{1}
         	{2}{{{\color{numb}2}}}{1}
         	{3}{{{\color{numb}3}}}{1}
	       	{4}{{{\color{numb}4}}}{1}
	        {5}{{{\color{numb}5}}}{1}
	        {6}{{{\color{numb}6}}}{1}
	        {7}{{{\color{numb}7}}}{1}
	        {8}{{{\color{numb}8}}}{1}
	        {9}{{{\color{numb}9}}}{1}
	}
	\lstdefinestyle{default}{
		captionpos 	= 	b
	}
	\lstdefinestyle{json}{
		captionpos 	= 	b,
		language	=	json
	}
	\lstdefinestyle{python}{
		captionpos 	= 	b,
		language	=	Python
	}
	\lstdefinestyle{c}{
		captionpos 	= 	b,
		language	=	C
	}
	\lstdefinestyle{cpp}{
		captionpos 	= 	b,
		language	=	C++
	}
	\lstdefinestyle{cmd}{
		captionpos 	= 	b,
		language	=	command.com
	}
	\lstdefinestyle{matlab}{
		captionpos 	= 	b,
		language	=	MATLAB
	}
	\renewcommand{\lstlistingname}{Code}
	\renewcommand{\lstlistlistingname}{Codeverzeichnis}
	
	\def\Codepfad{../0003_Quellcode/}

%1.5-zeilig
	\usepackage[
		onehalfspacing
	]{setspace}
%Kopfzeilen-Layout
	\usepackage[headsepline]{scrlayer-scrpage}
	\automark[chapter]{chapter}
	\clearpairofpagestyles
	\setkomafont{pagehead}{\sffamily\small\upshape}
%Lorum Ipsum - Paket
	\usepackage{lipsum}
%% Nummerierungen & Kopfzeilen
	\newcommand{\frontmatter}{
		\cleardoublepage
		\pagenumbering{Roman}
		\ihead[]{\headmark}
		\ohead[\pagemark]{\pagemark}
	}
	\newcommand{\mainmatter}{
		\cleardoublepage
		\pagenumbering{arabic}
		\setcounter{page}{1}
		\ihead[]{\headmark}
		\ohead[\pagemark]{\pagemark}
	}
	\newcommand{\backmatter}{
		\appendix
		\cleardoublepage
		\ihead[]{\headmark}
		\ohead[\pagemark]{\pagemark}
	}
	\newcommand{\erklaerung}{
		\cleardoublepage
		\pagenumbering{Roman}
		\newgeometry{left=2.5cm, right=2.5cm, top=4cm, bottom=2.5cm}
		\setlength\headheight{24pt} 
		\ihead[\BearbeiterDerArbeit \\ Peter-Behrens-Straße 39 \\ 41470 Neuss]{}
		\ohead[]{}
	}
%Anhang
	\usepackage[titletoc]{appendix}
%Sonderzeichen & Markennamen
	\def\SymbolRegistered{\textsuperscript{\textregistered} }
	\def\SymbolCopyright{\textsuperscript{\textcopyright} }
	\def\SymbolTrademark{\texttrademark }
	\def\SymbolRegisteredEnde{\textsuperscript{\textregistered}}
	\def\SymbolCopyrightEnde{\textsuperscript{\textcopyright}}
	\def\SymbolTrademarkEnde{\texttrademark}
% Variablentext
	\def\Matlab{MATLAB\SymbolRegistered}
	\def\Simulink{Simulink\SymbolRegistered}
	\def\MatlabEnde{MATLAB\SymbolRegisteredEnde}
	\def\SimulinkEnde{Simulink\SymbolRegisteredEnde}
	
	\def\TitelDerArbeit{Bildverarbeitung mit dem Raspberry Pi}

	\def\BearbeiterDerArbeit{Marcel Schneegans}
	
	\def\ArtDerArbeit{Klausurersatzleistung Regelungstechnik 2}
	
	\def\AbgabedatumDerArbeit{01. Juni 2021}
	\def\BearbeitungszeitraumText{}
	\def\Bearbeitungszeitraum{}
	\def\Firma{}
	\def\Firmengutachter{}

	\def\Hochschule{Dozent:}
	\def\Hochschulgutachter{Prof. Dr. Ralph Wystup}
	
%PDF Verlinkungen
	\usepackage{hyperref}
	\hypersetup{
		pdftitle 	= {ET18A\_\BearbeiterDerArbeit\_\TitelDerArbeit},
		pdfsubject	= {\TitelDerArbeit},
		pdfauthor 	= {\BearbeiterDerArbeit},
		pdfkeywords	= {Klausurersatzleistung},
		colorlinks 	= true,
		citecolor 	= {cyan}
	}

\begin{document}
\dominitoc
\dominilof
\dominilot

%% EINLEITUNG
	\frontmatter
%Titelblatt
	\input{Kapitel/Einleitung/Titelblatt}
%Sperrvermerk
	%\input{Kapitel/Einleitung/Sperrvermerk}
%Inhaltsverzeichnis
	\tableofcontents
%Tabellenverzeichnis
	%\listoftables
	%\addcontentsline{toc}{section}{\listtablename}
%Codeverzeichnis
	%\lstlistoflistings
	%\addcontentsline{toc}{section}{\lstlistlistingname}
%Abkürzungsverzeichnis
	%\input{Kapitel/Einleitung/Abkürzungen}
	%\addcontentsline{toc}{section}{Abkürzungsverzeichnis}
%Symbolverzeichnis
	%\input{Kapitel/Einleitung/Symbole}
	%\addcontentsline{toc}{section}{Symbolverzeichnis}
%Abstact
	%\input{Kapitel/Einleitung/Abstract}
	%\addcontentsline{toc}{section}{Abstract}
%Zusammenfassung
	\input{Kapitel/Einleitung/Kurzfassung}
	\addcontentsline{toc}{section}{Kurzfassung + Fazit}


%% HAUPTTEIL
\mainmatter
\input{Kapitel/Hauptteil/Teil 1}
\input{Kapitel/Hauptteil/Teil 2}

%% SCHLUSS

%Abbildungsverzeichnis
	\listoffigures
	\addstarredchapter{\listfigurename}
%Literaturverzeichnis
	\input{Kapitel/Schluss/Literatur}
	\addstarredchapter{Literaturverzeichnis}
%Anhang
	\backmatter
	%input{Kapitel/Schluss/Anhang}
	%\begin{appendices}
	%	\input{Kapitel/Schluss/AnhangJira}
	%	\input{Kapitel/Schluss/AnhangModulJira}
	%	\input{Kapitel/Schluss/AnhangUnittest}
	%	\input{Kapitel/Schluss/AnhangProgrammcode}
	%\end{appendices}

%% Eidesstattliche Erklärung
	\erklaerung
	\input{Kapitel/Einleitung/Eigenleistung}

\end{document}